介唔介意娶一個比人強姦過嘅女仔

介意 正評

唔介意 負評

唔講邊個知

強姦=性交過
ptgf=性交過
做雞=性交過
有過bf=性交過
.
.
.
不能盡錄

睇你接受程度去到邊

咁你肯唔肯

即係靚嘅就話知佢比人輪姦過

佢地內心通常比其他人脆弱,所以如果你肯接受佢,佢一定會對你死心塌地
同埋會有部分女仔走出陰影後會變得有少少斯德哥爾摩,想你征服佢,心靈肉體都一樣,所以會好離奇地淫底,會有戀父情結

香港搵處女起碼都要去小學

咪又係睇樣

on9
要去產房訂㗎

睇下靚唔靚囉

真係有咩好介意
一早就預左條女唔係處既話真係唔會care

其實最緊要睇個女仔過唔過到嗰關
如果對住你係ok嘅就真係會對你好好
咁作為男仔你仲好意思介意咩

如果我真係鍾意個女仔
強姦我接受到
其實已經好慘

睇佢係咩情況俾人奸
如果去蒲果啲雞 就介意
好人好姐俾人強 就唔介意

比人嫁過嘅靚女一定對你死心塌地
豬扒就免啦

True

利申 過來人

走唔出陰影成世咪無得扑野

可以 咁個女仔無辜架嘛

比人姦過既靚女一定會對你死心塌地
所以唔介紹

都是性交過不用分那麼細

通常走唔出陰影既都唔會再信男人,所以冇得你揀,有好多都會變成女同性戀.
剩底肯同你拍拖但係怕做愛既,就真係只能靠時間同你既支持黎幫去走出黎,通常要靠發生一件大事等佢徹底相信你(求婚,擊退第三者,救命,屋企人有事etc)
同埋搵心理醫生都會有幫助

大撚把雞蟲上東莞日屌夜屌
佢地好意思介意
揾到條女肯要你就偷笑啦

之前有個ex係比朋友強姦過, 佢同我一齊左先同我講
最後我中出即飛左佢
依挺女真係太污糟
比人當肉便器咁屌, 理得佢自願定被逼啦真係接受唔到

垃圾

唔好ff自己有女啦垃圾
事實係醜樣到叫雞都俾人彈鐘個d 上o黎圍爐取暖 陰撚公

個女仔又唔係心甘情願既 如果我識佢我願意聚

佢又願意嫁比個毒j既話

講事實, 有咩人會娶比人姦過既女人
淨係拍拖都好難接受到啦
咪自己呃自己

傻啦 都無人嫁你

21世紀
唔係處女就好大機會有性病

講真事又話人ff, 係咪要所有人都回唔介意

講到尾都係睇樣

一諗起個女既俾啲上東莞日屌夜屌既雞蟲老強之後 我真係接受唔到

係咪我既問題

小龍女咪無俾人強姦過 楊過都唔介意

me 2

更介意佢以前濫交

拍戲mode
呢種時候要安慰佢 得佢芳心
之後再推佢出去做
雙贏

有道理

老老實實
樣靚身材正咪唔怕二手
街邊貨仲要用二手點過到自己𠴱關？

其實點會知個女仔係比人奪處
邊度講過

做得好!

中出即飛就得
娶就不了